[溝女]比人帽過嘅女仔 應該點樣再溝落去？

講小小背景，雙方都廿尾 ，app識 ，對方對上2次散係比人帽左.
識佢嘅時候係佢剛剛分手
識左2個零月
同佢出過幾次街，頭2次好多時會講起佢ex 又無乜打扮, 到後尾一次見佢係有特登打扮過出黎，身體接觸無抗拒，無再講佢ex.
跟住因工作關係有3-4 星期會見唔到
期間都有keep 住whatsapp， 會秒回
跟住有次去左佢做野地方等佢收工 佢夜收工 未食飯嘅 然後我整左d野比佢食，但佢好抗拒. 最後拎左野比佢吹左幾句水就走左

我估係佢比人hurt 過 未ready 好 可能有陰影， 之後我同佢 講返呢樣野 我say sorry, 大概係話忽略左佢感受.

跟住大家都有whatsapp 但一講到一d 比較關心佢/ 問佢感受嘅野 就會已讀.
然後問返 佢話佢 隨心唔到.
之後我都減小左whatsapp 佢亦小分享左工作同生活（亦都無可能好似開頭咁多野share)
而排約佢 佢都仲係會肯出黎嘅.

我覺得現階段都只係可以順其自然 無咩做到. 唔知巴絲點睇

雞

Next

時代革命

整野食太快 嚇親人 完

開頭整過一次 佢受落嘅

App識得證明佢都想拍拖

棘手 難搞

所以先黎請教大家

擺明你整野食整得難食喇

可能想搵人傾計

順其自然 順便溝住第2條女等

我都覺得係 如果真係未ready 就唔會玩app la. 但佢一開頭都唔係點覆我

唔排除呢個可能

可能呢個係最理想做法

你指信佢未ready？

留明學野

一係你就直接d
一係就next啦
通常講呢d關心人嘅説話人地係唔知點回你

一開始佢分手時 同佢講d 關心佢嘅野
佢係有應架 又會講下自己對感情嘅睇法咁
之後我 暗示 明示過 對佢有野後 （但其實玩得app 出得黎幾次 唔使講都知有野）
佢就開始唔覆一d 比較關心嘅問候
但約佢出黎 又肯出.

其實佢係咪 想睇真d 唔想太快投入呢？

想知答案就直接問人
我覺得係佢應該係緩和左

直接問就算啦 但緩和左就真
所以現階段
進又死 退休死 由佢冷左又死

你信佢真係咁慘?